打左一巴，然後另一個人出黎道歉？你on9架

屌你老味呀死黑警
你做狗大哥既就管下你d狗細佬先啦
樣又衰，腦又無，又係食屎既
細過讀唔成書以為自己真係阿sir？好撚肉酸呀你班毅進狗
得把口叫人隻揪，真係隻揪果陣又唔敢
平時反少少抗，你班柒頭就縮撚到去梅窩，食屎啦黑警

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動